12月8日維園見

叫埋你一家大小一齊去
黎多一次200萬人塞爆佢

128 維園見

英國美國加拿大都攻擊緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務